[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2372)

RC

20$ 80倍 gogogo

Fast

屌 點補

楊格又黎呢啲 屌

人地有機會單刀 龍門飛出黎要人唔要波都唔紅 ?

笑撚到格黎啲人以為我拎白卡

屌你老母5-3不是夢了

點都唔信杯到

呢個劇本第一次見

刷多4c plz!!!!

CLS

兩張紅

屌你 有冇人大注左80倍

紅兩個

龍都紅

貓叫反cup紅牌 有料

講緊第一張呀7頭

比數同紅牌都領先

狗會主cup即刻得返7.幾

主 其他仲有 7.2
手足快手啦

主要反杯了

正過上場

好彩之前冇乜換人[black][/black]

最後防守球員 唔撞低空門狀態
唔紅就真係假啦

澳洲ICAC

Cls公司 紅牌都開大 澳假

咁短時間兩件紅 澳假

5.5B 2倍派錢

阿德準備456

20$

2.5 red都係

入波先啦

5.5b， 有幾多掃幾多

5.5b 上

咩料 開心左半個鐘

5.5B要了

仲有好多時間？

2-3

23

咁快 2:3

2:3

即入 cls

今次個劇本又幾有新意喎

屌 本身都唔想補飛...補個主勝

精彩

80倍cup come on

即入

屌買唔切

鐘聲響起

咁有創意既個劇本

好撚假啊媽咪

Allin反cup

未入Ng

賽前主其他

入唔切主其他

好撚刺激

賭撚死人

80倍

呢個劇本可以提名全年最佳

20$反cup快了

痴撚線 仲洗乜比錢入戲院睇笑片

反cup la

澳假

差在 4 3 定5 3

今次好撚掂 tim la
明比手足新年贏返D

屌補唔切

要入一入反cup

細球爆了

個後備龍門身都未熱,果然即係俾人入

屌你老母買唔到

Rc反cup 再43完場？

一場假過一場

主其他3.15

5-3得唔得

阿德一定得

有咩慘得過紅左件

鐘聲響起反cup的訊號

笑撚死

CLS波

之前和有27倍,反cup有80倍

傻西m狗上水

狂入主ng！

好早買左5.5/6s..
睇怕呢場假波又黎殺我入球細了

屌 仲入緊主win

屌！！

頭5抽1
派賭球天書一本

第一張 個後衛本第有張黃牌
佢踢走個波 比多張黃牌 兩黃一紅好合理

ng阿德98？

5.5s 應否gel頭

打多個再紅兩件變打少個

整多幾粒啦屌

Come on come on

今場有創意

刷C喇

Good

洗頭都得

Rc反cup 1:2

今次直頭擺到明俾手足過肥年

角球

5.5 唔好等兩倍 即刻入

5-3

入球 角球6.5b

阿德係時候刷角反cup 追和

阿德gogogo

好快3:3

仲有球

主ng1.36？

澳職場場假到做戲咁

怕撚左你 補個不敗算

4-3啦

新劇本

角球S就GEL得
入球就唔洗gel

一邊三張紅牌會點

仲有好多時間

最多6粒

快

亞洲之光 澳洲

布里斯本獅吼客勝 @ $1000

得1.33 ng

澳假真係痴撚線

走到當羸

痴撚線劇本

客win 1.32
主 ng 1.31

預感6c 完場

5:3 ok?

澳假波真係屌你老母 贏幾球都無撚用

依家喵叫邊個守龍

icac熱線打爆左未

三倍都要了

我愛澳假！！！！我愛澳假！！！！

比角啦屌你

客W仲有2.6
勇士可以買

6/6.5b gogogo

只能講真係劇本 明係想拎紅
第2張又係 球半單刀唔出未必入
無需要咁樣殺出去禁區頂

教練

依家開無入球仲假

ICAC

6/6.5開唔開到開到
有少少想入

主落到2.74

阿德萊德聯(主隊) NG 1.29

個球場咪好空 冇咩人踢

空龍 任射 中龍都入

一早入左6.5

落到好似贏硬咁

唔怪得頭先有手足話輸緊1:3
主其他 25倍>12.5倍

澳假世界第一

主ng個賠率有冇咁撚誇

馬會開到主入撚硬多一球兩球咁

自由龍

無入球抵玩

9V10 wo

6/6.5s

阿德唔好咁快cup住呀

全世界莊家收曬風

goodwin入多兩球啦

主會入 唔知幾多粒姐

客勝100%

No goal

下盤手足仲要震多20分鐘

不了

角球呢

cup未

開個客十二碼
殺晒啲大注

5:3 再 5:3

反cup兩球走個盤

10打9快cup

4:3之後再5:3

4:3你fat fat

今場個劇本有d新意喎

有哂劇本仲唔買cup
唔好同錢鬥氣

Cup佢老母

5比3完 穿埋盤

快啲入啦

呢d都唔係假波的話都唔知可以講咩好

Cls 10個打9個

冰角啦屌

3c

入左先講啦

33333333333

仆街7.5s頂唔頂到

算啦阿德穿閪到盤咩
成班上盤傻鳩等驗腦啦

痴撚線 0:3 都cup 到

我睇緊d咩

10打9 worr

主入未，大奶奶呢

4C

仲有幾耐

4444

個球場闊到呢

點解仲未見郭富城出現？

角大gel

角大訊號已響

似no goal

10.5 s派左彩未

上半場主隊打少個,下半場客隊打少個

3-3

3:3

D波 cls
岩先場水手又係

個後備龍 好危險

33

入多球 理撚你

主其他100%了

有哂劇本好易賭

Crazy

5:3可以嗎？

尖叫吧

主入多粒

反cup 80倍

澳職真係痴撚線

主其他佢老母

4:3手足全面進場

5.5B CASHED

5:3啦屌

5.5b cashed

6.5b gel

笑到我

賽前主其他笑死

俾多3c

Me

反Cup佢

反cup依家入手有冇機會

阿德cup到5:3開個-1出來就fat fat

呢輪無得輸

刷多2c plz!!

超級假波

Lm

主ng真係派錢
不過我冇入

有啦

最後客其他

原來打多個 領先3 球 都係咁。

ICAC 已經到澳洲

1.49不la

應該cup到啦 入呢球之前已經兩球係門前略過

個龍門雞到仆街

CUP波沒下限,有沒人高水入左

支持4:3完場

入呀快撚啲入啦
下盤撚一早補晒飛

不得了, 呢場正撚到

刷多3c先到cup

3:3 4c
-2

1.4X

5-3得唔得

9.5s

永遠都有

應該cup到啦

走盤已經心滿意足

呢兩場即場買到馬會破產都得

本年度最佳劇本

兩場反cup 2x1 18x80=fatfat過肥年

下盤唔洗驚啦 重有兩粒quota

貓叫無龍門

6.5可考慮

ALL煙主

6.5b 快手 開埋plz

走盤 大家開心

未到新一年

唔明點解要驚

頭先好多人話反cup要點點點...

馬會破產未

不了，得仔要567

屌穿你個柒頭傻閪喇

究竟我賭緊咩

-3c

屌咁買乜撚好

假波

農曆2018年度最佳劇本大獎

要一齊紅,但估唔到唔止紅一個,紅夠兩個

好睇過愛回家

6.5/7 開撚硬

主ng，仲使問

主W 先1.52

Cup

估唔到睇波都可以笑撚到我gap gap 聲

衣d波係咪1.5ng都要照屌

假波最好玩

TVB黃金時段播澳假好過

咪撚收油

算拉 買左獅吼可以諗下場了

呀德一定得 ！

Ching好似買左100

呢場cls

無買都睇得好開心

你係cup就快撚啲啦
反cup我收仲多

係

等收錢

屌你老母 刷c啦

下場更加假

係 我負責頒獎

無柒頭

澳假啲劇本真係估佢唔到 屌

過肥年

6.5/7？

屌. 補得個和 ， 主ng 得1.48
咁都要輸錢？

冇信念 買左20

澳職真係睇想比邊邊贏就邊邊贏

大家留意趁我就快輸個時叔食狗便會上水了

5c

收到風 下場 6-0
89分鐘腰斬

唔杯有撚用咩屌你個閪

D劇本越黎越好睇 換左編劇？

搞到下場唔敢買柏芝

坐400望1000

一陣澳職都識買了
澳假派錢過新年

澳假又有新劇本 今次幾有新意 9/10

5c -2

-2c

100％杯

練心臟。。。

上場都一樣cls

半1全?

Cup呀屌

9

55555555
爽了

輸盤我倒插屎眼

頭先邊個話5.5sgel硬

皮你就收得多
尋日朝早又輸
頭先果場又輸
你有無撚腦架仆街
智商過40未

刷多角plz!

-2

第一場5球
第二場6球
第三場7球

貓叫9條友喺哂禁區 好好笑

4:3未

10.5b gogogo

9.5s好辛苦

7.2倍反cup追數

快啦 比多2屍

久守必失

補啦

43先啦 起碼俾我走盤定下驚

正常應該cup硬 貓叫根本守唔到

角

6c

開個10C

Shiga

-1

6c
5.5b cashed

6c -1

角大返生

cls係咁爆

10.5S 都震緊

7.5手震中

刷c就有回報

5.5s 咁都jump

唔通8.5b不是夢

想殺埋角細

又買收息波

3:4啦

7.5s..我屌你老母咩
半1都要練心

完了 一切都完了

4-3快

黑木都識入波

客入咁點

爆！

SICK 波

我究竟睇左d咩

-1c

呢到大把人知我咩料

屌 驚左驚

比多角

No goal練心

葛治射爆佢老母

咩都試過啦

3-3 完會點

你老母臭系屌多個啦

仲有補時

睇緊live 睇嚟cup只係時間問題

比多3c好唔好？

仲有幾耐？

莖巴呢個時候味黎燈ok?

買埋和波

goodwin goal未

準備

87前入

-1g1c

導演呢！導演

4:3

入多兩球啦要左6.5啊屌

4-3派 $50

快啦 冇時間喇

無理由派錢
阿德禁住踢

角呀要角呀

Cls

角細jump 7.5

咁撚貪

突然靜哂，針

2紅 燈唔到既

清潔龍㩒住黎屌

日職果d學下野喇咁撚悶
澳職先係足球黎架ma
充滿住戲劇性

練心大法

入啦快D

阿德入一球夠

3:3 打和啦super

無柒頭 gel

禁住踢有1.7 比你買

求阿德1g再補個c

求其搵人入

入多粒啦清潔龍

No goal cash

無角啦

呀德一定得！

7c好了

lm

新年派錢

好撚煩 洗唔洗開個bot post到1001？

吊你阿德教練 換走龍 換多個出黎踢啦 識唔撚識教波

今場咁多野 補8 9 分鐘啦起碼

入多球未

香港足球想打入世界盃真係要開賭 就算七十歲呀伯都會支持港足

肯定會絕殺

7c未呀 屌你地個系

準備好未大家

11cok？

俾多5c啦屌

立即完場！

快啦阿德

貓叫似會入 殺晒反cup ng

冇入球了

人地禁區都出唔撚到 換啲前鋒入黎仲好

呀德入啦求下你

3-4

貓叫點頂10分鐘

如果係咁 真係100分劇本

阿德我想過肥年

貓叫入完到阿德入
44完場和其他

買咗阿德都覺得貓叫呢10分俾人禁屌到好陰功

入波批准 刷角不了

客ng 19倍

咁樣值曬回票價

如果宜家貓叫再入一球，3-4完場
呢個劇本就真係世界級

有冇12m俾阿德

角細好辛苦

5-3我扮獅子叫

入波啦仆街

仲有幾耐完場

客勝多10倍

角啊屌你

下盤gel

3-4快啦

-2c！！

7c

7c cashed q

比我走盤ok?

no goal你又仆街

入啦仆街 清潔龍

7.5練心

貓叫第7球

6.5B cashed

搞撚掂

Cup未？

刷多4c,我個賽前10.5

3-3叫糊 立即完場okay？

3:3 完咁 on9?

-1c jeng

會唔會開到8.5b

5.5大 水泥gel

單邊刷7c

7c完 唔該

刷多4c啦屌你

有預感我既allin都死埋

9.5s仲唔補等爆？

6.5b奇蹟cashed

仆街0-3果時 見紅左個果時真係唔敢買主和
而家發現真係無奇不有

冇時間啦 4-3未

客勝35倍

阿德 gel

再刷斷腳死

多謝ky 6.5b cashed

你買左咩

少年你太年輕了

命令立即刷c

咁都唔入

阿德cup一世球迷

響澳假世界，無野係無可能

屌

屌，以為講入波

封埋角

唔該你呀阿德

似乎cup唔到了
莖巴真心勁

咁都唔入屌

貓叫贏扮貓叫

6.5b 係咪有人派5個？

6.5b
5.5入球大
Cashed

3 :4

屌 入多粒未

邊隊

呀伯仆街了

9.5s 震緊

話撚左冇可能

入多球

贏到就發

客入左就笑死人 比希望主盤既傻仔

10打9姐

阿德90分鐘仲未換人係咩玩法

入波未

6100 @1.31

派？

我求下你唔好再貼啦

6000博1800...你係得

1.31買6100。。。

阿德今日唔得了

屌 阿德有冇咁廢...入一球都咁難

中硬收息

我仲輸緊成20雞

清潔龍

邪撚到

換個入黎贏埋佢

我們一齊學貓叫

入多球都好啦阿德

中硬啦

角細就針

頂實

澳洲有冇icac cup到我真係飛過去報

唔係掛 貓叫咁都死唔去

頂住呀獅吼

真心
阿德嗰種廢

補7

點解唔補和呢

阿德鳩斬

補7分鐘

+7min

Until we score

補幾耐

呢個中就真係世界級

阿德

想問吓cup唔到咁班上盤狗點撚算

俾個12m清潔龍啦

7分鐘咁少

補7 實入到啦

阿德上啊

補7 角大入球大乜7都買少少先

貓叫

1球1角

+7 100%了

叫撚左你咪買收息波
係唔撚聽

半1全8都好呀

補咁多做乜7

ky

Until we goal la

點解你未block佢

主場
你懂的

整多一球 一個角 就肥肥

狗會仲有得買

半1全11求你了

仲有時間可以再追架！

客7 $40當睇場戲

唉 繼續屌多d

算 再入錢算

3:4

40蚊睇到場戲

3:3 就輸清了

快43

立刻完場

快4:3

Chow

3:4我扮貓叫

岩呀

3比4啦屌

今日澳假過肥年
兩場都買即場反cup+和

長者飛仲要早場

客7中既話，你直頭睇埋奧斯卡

阿德廢到咁都4:3唔到？

快入

求4:3

比多兩角

入波未啊

4:3上

補7 無入球 殺晒

屌仆街阿德陰我輸多注

3:3完了

Super

4:3未呀

43pls

Armento廢到

阿德個32號廢到痴撚線

4:3pls

主其他

呀德上啊

比一球啦屌 呀德

一個角一個入球

阿德快!!

快 4:3

而家先No goal

乜撚都補哂是但入多球啦

星期六 3
珀斯光輝(主) 對 威靈頓鳳凰(客)
特別項目
4 - 那一件事會首先發生在 基舒拿 (威靈頓鳳凰) 身上?
(3)入球@2.60

下埸玩下算

4:3快

阿德入

比多c黎啦

Molamola 豬三千

8.5上埋

送12m la

阿德好廢

3比3完場啦應該
咁多人買反cup一開43馬會咪輸到爆廠

啊德差d

無啦無啦

買緊貓叫ng@60 100蚊封左

2019 一定要德！

幾c？

立即完場

Molamola

唔入

等陣珀斯會唔會又做戲

睇黎都係super

完場啦

完

Super了

7

冇c了

4:3 GO

Gel

阿德全隊斷腳啦

紅咗即入既角無事

1m

請不要消失希望

1min

唉阿德

六碼唔入

劇本都冇用

快啦

屌 垃圾德

送12m pls

逼害上盤

入啦仆街

4-3

4:3！

Goallll!!!!!

43?

4 3

貓入好無

goal

gooooooooooal

43

4:3...

Goalllllllllll

Goalllllll

貓叫咁都頂到

掂哂

Goallllllllllllllllll

一世球迷

GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

屌你 3:4唔好 點解要4:3

嘩屌你我破燈

反杯cash

主其他手足

你快左一秒

4-3！！！！

兩隊都好廢

掂！

痴撚線 澳職真係

走盤

Goaaaallll

又cup

反cup 13.5倍 GELLLL

清潔龍好波！！！！！！

痴撚線波兩場都係

劇本重現

絕殺 走盤當贏

ICAC 假波

搞掂 未驚過

癡撚線

澳假力量

80倍!!

痴撚線波 世界級澳假

上面6100 收蚊了

痴線補到入唔差在開埋5:3

場場都反杯on9

80倍 無奇不有...

LM

icac

場撚場都cup我愛澳假

痴撚線

劇本到

6.5 反勝

點賭呀仲

6/6.5b 驚險

世界級假波

劇本呀！

奇蹟5-3plz

年終大賞

icac進場未

8c完場就好了

不過又贏多過客盤

報警

屌你老母
話撚左買貓叫既自己諗下啦

下場會有咩劇本
好期待

80倍。。 岩岩係咪有人講2000倍都唔買。。

點解可以假成咁
Anyway主盤走

狗會又真係開到

應該好多手足都買左80倍

屌...4-3

好假

馬會爆廠未

買左單當笑話睇足全場

假撚到...

好痴線

GOAL

$100

好彩贏返黎 貓叫放個係前面唔洗輸喇

我要報警呀！

馬會要破產了

兩隊都正濕鳩嚟

主客客主 下場?

一場cup番早兩早針果d

啱先gel嗰啲人去哂邊

Quota我果個...估唔到真係咁癲

有冇人派

門前仲CUP
傻仔黎

諗起頭先下盤gel個啲人

澳假力量！！

好撚正

差小小44

馬會又爆廠
80倍cup

咁都走盤

呢場世紀級

Cls新劇本

4:3 ft

下盤仲有半格收

嘩差D4-4

on9撚鳩波

今次劇本幾有新意 我鍾意！

係 傻鳩黎

$10

人地80倍補飛仲fatfat

4:3收蚊

嘩屌 500贏成雞

笑撚死 假波威力

7.5 角細練心臟大法

嘩屌 派我了

7c max 又 中

cls咁都無角

走到盤都好感動

兩場都反cup 今場最痴線

咁都射唔入

5.5b 7.5s 主Ng gel

應該都爆爆地，好多手足買左反cup

輸2球cup 3球
輸3球cup 4球

輸個no goal 贏過7.5s

下場識買了：山雞半客，半場補主win

今日3場
3中2

球證半場訓晒身買反cup

有冇巴打既80倍飛睇下
想J

派?

貓叫廢到 人地紅左都贏唔到

獅吼+1走
反cup收錢

屌 食飯無玩到上半場 太後無野好玩

下盤有80 倍唔買，35倍又唔買，13倍又唔買，贏唔到錢怪邊個

多謝

個個都過肥年
真係派錢。。。
利伸： 輸到仆街。。

今場兩場都係咁反杯
第三場?

我了

叫咗假波就搵賠率買，啱啱先叫完墨勝反cup

求派

佢自己紅2件

me

24143197 叫左成場 有錢既請打賞
大家發個新年財

冇補飛有得走盤
都好開針
let's shout 阿德

好撚強

後悔冇蚊注買主杯

澳假個個禮拜都有呢啲野睇

有幾多人會因為呢場之後成為清潔龍既球迷？

有飯錢了 9.5s 7.5s 嚇撚到扯旗

下場山雞0-4半場
完場柏斯5-4

柏芝又黎讓一

開心過年

Cls澳假

太易玩了

獅吼季內第二場頭馬幾時有

肥到

一返黎 靴仔就復活

馬會派利是俾我

8倍贏買唔到 好在都執到3倍

買左一皮反cup係咪上得車

啱，明知假買$100已經七八千

場場一樣屌

入球大細
大 [6.5/7 球] 2.27
大 [6.5 球] @ 2.20
大 [5.5 球] @ 2.08
大 [5.5 球] @ 1.93
大 [5.5 球] @ 1.88
大 [3/3.5 球] @ 2.01
主客和 星期六 2 阿德萊德聯 (主) 對 布里斯班獅吼 (客)
主 @ 13.50
角球大細
大 [5.5 個] @ 2.01
大 [5.5 個] @ 1.73
大 [6.5 個] @ 2.65
大 [6.5 個] @ 2.02

唔知下場有乜嘢劇本呢

原來我d錢去左你度

fatfat

乞衣全面進場

久違熟悉嘅澳職

澳洲ICAC
第一次見假撚到出晒面

國父 下場靠你

我估下場正氣

救命 43 cls 波

下場又重温一下？

珀斯比人cup

收左馬會利是

下場買大波算

下場半大10000000%

冇講

柏G半主

19:00角細

馬會呢場應該豬爆廠

不了我已經告老歸田而且澳假唔會太過份成日用劇本撚人

賭澳假最緊要淡定，一日未完一日都唔會知邊個輸贏

all in 柏芝

我就唔信3場都係下盤半場W

派錢未

兩場都反cup
今日仲唔係上盤日

屌 咁都無8c

3x1差珀g

幾日無上波台，回來了。
重心 找卡數

gchi

豬三球反cup 80倍都知有d野

有澳假無窮人

阿婆都識買

補咗和 無補cup 唉

等柏豬走地角算 今日3注角都中 有啲運

1900 客主 主客

柏G半主啦

仲玩呢啲，估劇本好過

兩場都嚇死我

贏半格得唔得
買咗讓和

今場應該正氣

呢d先係澳假
上星期幾場00 10 01

咁今次和其他

有無巴打派

same road

1900角細

柏G好想買角大
有無走地同路？

光輝輕鬆到

10.5s

我針了 對左你

80倍變到半場12倍
馬會一早收哂風下半紅兩件反cup

呢一輪一場半大都冇買
開足咁多場

下 80變12？

今次呢個新劇本有啲驚喜
唔再係入完人地紅

好詭

巴打 你應該同我一樣 下場就係咁心臟病發都似

話唔撚係假都係無人信

On9劇本

果一輪輸到我jump

還我血汗錢

再一證明 澳職盤係比狗買
即場幾撚好玩

係因為1-3先12倍咋？

80
>1比3
>20
中場
>12

成年數都追返

03 80倍
13 先變12...

下盤 補主其他13倍

買1舊反cup都係返到啦

貓叫第二張紅真係幾無辜

咩呀 80係0:3 1:3 12

80倍臨完半場追返粒 得12倍
下半要追3粒加打少個點會得12倍

係 想買個陣已經12

係on9

咁呀德第一張都ON9啦